好悶，有無人吹水

巴定絲？

巴絲合體

巴絲光年？

吹乜

吹what

吹啊吹 讓這風吹